唔計入球數齋計入球質素，琴晚 C 朗 >>>>> 哥斯達

如果你 SICK 波

就知C朗好過哥斯達多多聲啦

哥斯達果兩球，第一球打完人扮冇事，見人訓係度冇D 風度繼續攻

第二球 Tap-in，我阿婆都入到啦

C 朗入三球數目小事，但第一球單騎搏到十二碼，仲冷靜入埋開齋，不負球玉之名

第二球勁射，接到都入，咁唔叫勁？

第三球唔駛講啦，又係球玉，衝力射球曲墜入網，仲想點？

齋負評又不敢留言

係咩心態？

一個 tap in

一個接到都入

邊個勁d 唔駛講下話？